你點洗羽絨？

拎去洗衣鋪洗？

唔通五金舖？

濕紙巾抹下咪算囉

我就放入最大 size 洗衣袋，洗衣機放完水，壓件衫浸到吸晒水無空氣，然後正常洗，洗完用抽濕機吹乾佢，拍翻鬆d羽毛就算

普通陰乾唔得？